我同過4個男仔拍拖 兩個有扑埋

個個男朋友初頭都話點愛我

我仲畀咗第一次其中一個

明明兩個男朋友都話好緊好舒服

但係都因為性生活唔協調到最後都係分手收場…

其實扑嘢前係咪要洗咗直腸先

有幾次都流到成張床臭晒

要用男性陰道擴張器洗陰道

唔明吖

THIS

有d 屎跡係度當KY 用

小妹係女仔嚟